# Transcript of Pepper&Carrot Episode 35 [de]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/xx/documentation/062_Transcripts.html
for how they can be generated without retyping them after you are done 
translating or updating the content of the speechbubbles in the SVG(s)
and more information and documentation about them.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Titel|1|False|Episode 35: Das Spiegelbild

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Oh, du bist wach!
Pepper|2|False|Geht es dir gut? Nicht zu kalt?
Pepper|3|True|Tut mir leid, mein Rea ist bald aufgebraucht
Pepper|4|False|und meine Aura ist zu dünn, um uns vor der Kälte hier oben zu schützen.

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Ich verliere bald mein Hypertempo
Pepper|2|True|und diese Pilotin und ihr Drache haben stundenlang mit uns mitgehalten.
Pepper|3|False|Sobald wir langsamer werden, erwischen sie uns.
Pepper|4|True|Wie konnte ich nur so dumm sein!
Pepper|5|False|Ich dachte, sie würden schon längst aufgegeben haben.
Pepper|6|False|Wenn ich sie nur abschütteln könnte.
Pepper|7|True|NEIN. Ich muss sie loswerden!
Pepper|8|False|Bevor sie uns erwischen!
Pepper|9|True|Aber ich bin auch...
Pepper|10|True|...sehr...
Pepper|11|False|...müde...
Pepper|12|True|UPS!
Pepper|13|False|Reiß dich zusammen, Pepper!

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Torreya|1|False|Hast du das gesehen?
Arra|2|True|Ja. Diese Verfolgungsjagd ist bald zu Ende.
Arra|3|False|Ihre Kräfte werden sie bald verlassen.
Torreya|4|False|Wir greifen an, sobald sie am Ende ist.

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Geräusch|1|False|BumM!
Pepper|2|False|WAS?!
Pepper|3|False|Sie haben die Schallmauer durchbrochen?!
Pepper|4|False|!!!
Geräusch|5|False|WUuscH!!!
Pepper|6|True|Grrr!
Pepper|7|False|Festhalten, Carrot!

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|MIST!
Pepper|2|False|WAS KANN ICH TUN?!
Pepper|3|False|Oh!

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Die Höhle am See der Hörner!
Pepper|2|False|Carrot, das ist unsere Chance!
Pepper|3|False|Ich kenne diese Höhle.
Pepper|4|True|Es ist ein langer Tunnel mit einem eingestürzten Raum am Ende.
Pepper|5|True|Die Stalaktiten in diesem Teil bilden eine Wand aus Stacheln! Es ist eine Todesfalle!
Pepper|6|True|Es gibt eine kleine Öffnung, gerade groß genug für uns,
Pepper|7|False|aber dieser Drache wird nicht rechtzeitig bremsen können und voll gegen die Wand fliegen! Muhahaha!

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Perfekt! Sie folgen uns!
Pepper|2|False|Bald haben wir uns ihnen entledigt.
Pepper|3|True|Ich kann es kaum erwarten!
Pepper|4|False|Muhahaha!
Pepper|5|False|!!!

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Moment! Was bin ich geworden?
Pepper|2|True|Eine Mörderin?
Pepper|3|False|Eine gemeine Hexe?
Pepper|4|False|!!!

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Geräusch|4|False|WUusch!
Pepper|1|True|NEIN!
Pepper|2|False|Das bin nicht ich!
Pepper|3|False|STOOOPP!!!
Pepper|5|False|ICH GEBE AUF!

### P10

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Torreya|1|False|Du weißt schon, dass es nicht gut für dich enden wird, dich Herrin Wasabi zu ergeben?
Pepper|2|False|Ich weiß, aber ich glaube, es ist möglich, zu ihr durchzudringen—um sie verstehen zu lassen.
Pepper|3|True|Schließlich lässt sich alles wiedergutmachen.
Pepper|4|False|Das habe ich von einer alten Freundin gelernt.

### P11

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Danke, dass du Carrot erlaubt hast, frische Kleider für mich zu holen.
Torreya|2|True|War mir ein Vergnügen.
Torreya|3|False|Du hast unseren Auftrag einfacher gemacht, das ist das Mindeste was ich tun kann.
Torreya|4|True|Aber weißt du, Wasabi ist wirklich sauer.
Torreya|5|True|Sie verlangt Perfektion. Du hast das gestört, mit deinem Dreck, deiner Kleidung und deinem Auftritt.
Torreya|6|False|Und du hast sie an-gegriffen! Sie wird das nicht durchgehen lassen.
Pepper|7|False|Ich weiß.
Torreya|8|True|Wie auch immer, ich muss eine Runde schlafen.
Torreya|9|True|Wir gehen, wenn ich aufwache.
Torreya|10|False|Mach inzwischen was du willst, aber geh nicht zu weit weg...
Geräusch|11|False|Pflatsch
Torreya|12|False|Was für eine sonderbare Hexe.

### P12

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Ab jetzt, trotz allen Risiken und Gefahren,
Pepper|2|True|werde ich mir treu bleiben.
Pepper|3|False|Versprochen!
Erzähler|4|False|FORTSETZUNG FOLGT...

### P13

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Impressum|1|False|18. Juni 2021 Illustration & Handlung: David Revoy. Beta-Leser: Arlo James Barnes, Craig Maloney, Karl Ove Hufthammer, Martin Disch, Nicolas Artance, Parnikkapore, Valvin. Deutsche Version Übersetzung: Martin Disch, Ret Samys. Basierend auf der Herva-Welt Erstellung: David Revoy. Hauptbetreuer: Craig Maloney. Redakteure: Craig Maloney, Nartance, Scribblemaniac, Valvin. Korrektur: Willem Sonke, Moini, Hali, CGand, Alex Gryson. Software: Krita 4.4.2, Inkscape 1.1 auf Kubuntu Linux 20.04 Lizenz: Creative Commons Namensnennung 4.0. www.peppercarrot.com
Pepper|3|True|Wusstest du schon?
Pepper|4|False|Pepper&Carrot ist vollständig frei(libre), Open Source und finanziert durch Spenden von Lesern.
Pepper|2|True|Für diese Episode danken wir 1054 Gönnern!
Pepper|5|True|Du kannst auch Gönner von Pepper&Carrot werden und deinen Namen hier lesen!
Pepper|7|True|Wir sind auf Patreon, Tipeee, PayPal, Liberapay ...und mehr!
Pepper|6|True|Geh auf www.peppercarrot.com für mehr Informationen!
Pepper|8|False|Dankeschön!
